有成千個連登傻仔支持勇武魔警

講撚左好多次, 想作反既魔警係以二哥為首既勇武派, 唔撚係和里非果班呀
勇武魔警想和里非果班收撚皮呀